政府721送大禮向一眾醫護致莫

真係好多謝！

仆街啦！！！

多謝你哋班仆街
依加全港陪葬
真係識做，721都未屌完你哋，就向醫護開刀

醫護依一年黎，得到啲咩？

係無呀！

政府咁致敬醫護
絕不全封關
黑警任加薪
黑警任搞醫護
垃圾口罩派通街
醫護無防疫物資
怒批袁國勇屌源頭

屌啦！依條氣點忍！